如果寫自己嘅操作日記，會唔會有人睇㗎?

我意思係有操作（期權）嘅日子，寫出嚟，我冇話表演呀。因為我係期權小學一年雞，長做長輸。想寫嘅原因係想分享下個思路，我覺得基本知識我有，但實戰唔得。如果遇到有高手指點一下就最正啦。有冇人會睇會回覆呢？

我而家針對一隻個股做緊投機性買賣，唔係short put收貨，有貨covered call。
冇涉及實貨冇得守，真係輸多贏少，呢排輸到褲甩。

個寫法唔會寫數字咁悶，但會寫買定沽，價內定價外，到期月，升咗跌咗會寫，大約賺蝕會寫。

有人睇嗎？

寫左最重要係用黎記錄自已點柒，跟着先有進步

寫左先, 到時自然會有人討論
不過唔好想得太理想, 可能係會有高手, 但亦可能有假膠

又係喎。想做就做。

隔離路人表示
照寫左先 當係自己既練習同檢討

一個月之後就唔會再update個post

我都唔知會唔會，可能冇乜人睇會冇癮。或者有啲嘢唔想再俾人知。我亦唔想講啲唔講啲。一係輸贏都寫晒出嚟。

通常都會

咁就寫一個月囉

個問題係
你覺得值得做嘅，你做左啦
你未做嘅，又要問左人先做嘅，點會維持得耐？

咁冇人話睇，好冇癮嘛。呢個都係心血來潮嘅決定。如果做嚟冇意思就唔繼續都ok.我自己其實有用excel記低。都有成日諗衰啲乜。

支持
btw最近多咗咁多期權post

邊隻個股

瑞聲2018，貪佢跑得快

我覺得值得專注研究一隻股，熟悉佢嘅「性格」，跟踪佢嘅業績，用嚟炸期權應該有幫助

我自己就玩388~
鐵定藍籌, 有息, 牛市必炒
SP接左貨都唔會怕

你熟2018性格，咁你應該知 佢可以由百幾蚊插落三十幾
咁亦都可以由三十幾直接升返上100
呢個係高風險投資嚟，散戶長期玩，輸機會係比較大

因為1000本金，輸50%，之後要回本，係需要賺100% 相信你都明白

咁你最後寫唔寫架, 你寫我會睇

不如你寫左先

咁你寫啦，我會睇
有無興趣寫埋2382

lm學野

你個例子我明，但我係做期權，而家市況未返牛一我唔買正股住。期權升跌一樣咁玩。

各位其實我開始咗寫
呢篇「儆世期權9/12/19」係我寫。我唔識quote個link

2382冇研究，不過呢排會參考埋，兩隻一齊上，就即係板塊被睇好。